# Série Photo N°6

![ Picture](1pourriture.webp "1pourriture")  

.  

#### Culture parallèle
(été 2022)  
Sortie de bidon de stockage  
Sans traitement  
Fond blanc, lumière blanche et lumière bleue  
Matière spongieuse, visqueuse et, épaisse  

.  

![ Picture](2pourriture.webp "2pourriture")  

![ Picture](3pourriture.webp "3pourriture")  

![ Picture](4pourriture.webp "4pourriture")  
